教學：iPhone 影 RAW TIME-LAPSE

幾有電影感

同拍條片加filter再快播有咩分別
搞咁多野

d 教學幾好, 但係點解你d英文聽落咁古怪 夾硬捲脷咁讀

Filmic Pro ?

唔識就唔好出聲
面係人地俾，_ _ _ _ _

有冇android ?

but

timelaspe我會拎番DSLR

但你 DSLR 影既係咪 RAW

大家長處不同 學會包容

咁個效果究竟有咩分別

有部分 TIME-LAPSE 係趁 山竹 吹襲香港時影既

其實, 如果wide shot黎計分別真係唔太大, 除非影部分landscape會用到慢快門影smooth既效果。

說話就唔可以咁講啦 RAW 比到既後製自由度大好多 並唔係 apply 個 filter 就做到

把聲好好J

痾屎一滴滴？

有冇iphone 影相教學

大家都可以交流下

樓主啲英文點解讀得咁特登 Strat
btw支持出多啲教學片

iphone 咩app 影raw 好？

Moment camera

個旁白啲英文夾硬chok出嚟噉
好似Siri啲一講到英文就停一停轉語言噉
粵英夾硬就咪鬼腃脷啦，講嘢最緊要係流暢，連最基本都做唔到

好撚嘔心 先不論整到屎色咁 把聲唔知想點

本身想睇，但d英文 搞到我聽唔落去

DSLR 影既係咪 RAW

Windows 做唔做到 ？

folderrrrrrrrrrrrrrrrr

學到嘢，原來得iPhone 先影到RAW

都做到，但要用其他 video editing software like adobe premiere pro

Android 都得，但 raw time-lapse app 暫時 iOS 先有

係既係既

聽到啲英文即刻熄咗

離題一問 求教 iphone帶無影相app可以較快門4秒

唔好嬲 下次盡量講中文

冇

無架 iOS 限死左影 RAW 最慢快門為 1/3 秒。但新 iPhone Xs and Xs Max 就未知住

成個google translate咁
笑到仆街
不過有心share野係好事黎既